林鄭係唯一做到核彈都唔割既人

無論popo 做左d咩
死都幫佢兜 連搵人祭旗都唔做
咁先至係真正核彈都唔割既表現

我地呢？日日都窩裡鬥

講真成場運動好多野我都唔同意
但每個人都有唔同諗法 我地要做既係討論 唔係互屌
中大裡面有d人既做法係唔好 我地應該嘗試制止 但唔係割席 鬧佢地出賣 捉鬼
中大校長成篇野鬧部份黑衣唔鬧popo 既做法都好差 但我地都唔應該分化 錯哂Focus

淺藍既人拉唔到黃都唔好將佢推到去深藍
淺黃既人那怕只係小小黃 都應該用鼓勵既方式令佢更黃 而唔係下下屌到佢唔想再幫我地

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

由大大先係

佢真係做到

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個